[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (29) #FLAϟH 召喚南優賢女朋友會然

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

韓餅lm

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

x1留名

帶杓b lm 祝大家新專抽到本命

我個張幾時到

留名

推

留名

好靚

pish

要暫時用吓特權尋找我喊飯

我啲碟呢

恭喜pip絲中#1001

Gchi✊🏻✊🏻

為咗歡迎新人用宇碩戴帽合集lm

lm

btw係巴

申請尋找餅飯

CLC明明係女

可唔可以俾我搵埋第一次留名想搵碩飯嘅朋友

兩樣嘢冇衝突

召喚skyna絲

呀 你搶咗我想做嘅野

你可以po宇碩唔戴帽合集

俾我做返滅罪會會長都有得諗

你係邊買？

狗衝上去望望先

咁快？？？

我仲未發 屌

滅罪之星終於轉咗會長！我唔洗再屈服喺強權之下被禁聲啦！
如果南優賢女朋友絲入嚟 記得提防色情狂亨俊巴

喂頂！唔可以咁容易屈服㗎！！gchi你繼續做會長啊唔小心絲

識英雄重英雄！ 下個post歸餅飯

我上位 亨俊巴做新仔

259...... 你大鑊喇 我仲係會長呀

對唔住大佬

吓 我首席滅罪之星

有tracking information 同埋佢話 will receive the item within 3-4 days
應該發咗（我諗）

好亂啊所以邊個先係會長啊你哋快啲傾掂佢啦btw堅定gchi唔小心絲

我個GMa登都登入唔到

Gmarket邊間訂屌佢唔公平

Cap cap埋埋咁多證據

Lm

等我光之少女上位

滅罪之星基本職責

我都好鍾意呢張相！！

我訂開synnara

句野好似係fake人嘅...？

韓哥웃을 때 제일 예뻐~

Ok我都要加入呢個組織 等佢地唔準再色情我弟弟

我要攬攬咋喎

係咩

召喚姜巴 ！ 姜巴有冇出到信和睇下有冇得買呀
如果有嘅話等陣我就順便買隻

色情他個句無得抵賴

我呀我呀

留名睇拆碟 睇人拆碟最開心

gchi歡迎手足

你真係追住我女神架喎
我要打擊痴漢

阮小強

匆匆忙忙咁留個名先

藍字

我來了

咁都要姜巴覆咗先得！ 姜巴唔覆我就唔出㗎啦 費時係間鋪周圍搵

你女神原來芝麻都係痴漢嚟嘅

尾二嗰張

然後暗地裡自己偷偷色情杓b

啱啱我仲諗住開盤睇吓呢個post召唔召喚到你
爭啲要切

你好 另一個我

哈囉

ok你可以走了加入申請已被拒絕

噢 my亨

切咗就冇得再色情未成年啦
唉真係可惜

喊飯又+1

出道前就係

唔好 比次機會我

好你依家係仲喺試用期嘅滅罪之星了

我都未頒授滅罪之星證書

等我𥄫實亨俊巴

等緊我張大證書

有新喊飯加入我好感動

我代頒
@光之美少女絲

由滅罪之會會長宋亨俊

唔係美少女

牙曹先係美少女

佢幾時會禁錯自己張自拍上嚟

正皮層主高質引發多重思考

思考次序如下：
1.
2.
3.
4.
5.

哎頂唔記得改𠻹

有冇人同我一樣未入到豬媽劇

對唔住忍唔到手

一日澄清十次

點解入唔到？

登入咗半個鐘佢都仲轉緊

ok我拎咗證書了 可以轉身色情弟弟

YOU

證書與會員資格已被沒收

我咩都無做過

拿都話啦
我地應該差唔多時間一齊收到專

但係而家先國內配送緊

聽住先

啱啱個句我隻狗打嘅 身為新入職嘅滅罪之星我已經教訓咗佢

推！

餅餅

gmarket同我講3-4days 到我手

咪住 光之少女絲
佢係犯罪之星榮譽會員 你入錯隊

個post多左好多亨俊飯
Po黎gchi一下

我黎喇！！！！

當然啦我好正直

我會好好統領滅罪之星
Btw 你個犯罪之星會然做咩

上面寫住你頒

屌 interpark嘅仲未發
你哋換哂卡我都未收到

好得意呀佢

770 8隻

下次跟機synnara啦！！

宋巴話買咗3set 唔通燒到朋友買

信和唔知有冇
信和買有冇ar card

手動正皮

等你去買嚟確認！

好遠 唔想白行

第一批都有呀 宜家信和個啲都係第一批
不過唔知返貨未就真

喂啊我唔係啊我啱啱先舉報完犯罪之星嘅會長咋喎

我都係Synnara 希望啲卡唔好撞哂同一批

我改邪歸正咗啦喎可唔可以俾我加入返

醒目

哦原來你啱啱都唔係合法嘅滅罪之星嚟

害人終害己

我曾經係囉ㅎㅎ

嘩呀呀呀呀呀呀呀

躝啦

冇 得你一個

入到喇躝啦

唯萎

再嚟
可愛餅！

既然我啲碟運緊我就唔會比你地燒到

呢幾張好cute！

欺騙光之少女拉克絲會受到qwer四連擊大懲罰

我準備依家去 好緊張

火冇眼

大家快啲去睇 我驚等陣過咗站

買咁多

頭先係信和sky門口見到好多妹妹爆碟

好緊張點算

咁姐係到咗貨啦 大家可以去買

唔洗驚啦 應該好多小妹妹

買咩ver好

謝謝情報 大家可以放心去爆碟喇

rich

屌男人老狗去買好撚老尷

我鍾意鄉村ver

fyi
130 +5 有poster
kihno 170

Why not both!

有冇人信和換卡我呢啲阿姨唔政同妹妹換

Both

等陣去買隻白色先

Poster係11人？

我都想買

無問呀，我都係頭先幫個fd問價

我都係啦 不過我近排做咗好多尷嘢 所以免疫緊

我今日出唔到聽日可能出

多謝你嘅情報
btw 恩妃好正

好貴 但係早買早享受

ong巴op邊個 我抽到話你知呀

一齊去啦 好緊張

用陳好多fans㗎

係拆專嘅快感
我本身打算去韓國先買 但原來我去韓國個陣已經唔係計做首週銷量

gma真係平好多

我pick曜b同牙潔呀 不過我其實換唔換都得！我諗我係團飯？ 同埋我唔敢係鋪頭出面抽

但可以即有

死啦 單拖去好驚 去唔去好呢

冇錯 但係見到班小妹妹買我都想買

班妹妹係出面爆碟爆到嘩嘩聲

實時直撃

你一拆就有好多妹妹仔𥄫你嫁啦 抽啱仲可以即換

Omg 我好驚

真 見到佢哋瘋狂換卡就好驚再遲啲換唔到

好淆

心郁郁

真 大家都會望下你係咩卡
諗起以前有人抽到丹 好似通行證咁

有無𥄫下呢批抽咩多

好心急 gma究竟幾時到 不過我呢兩日都唔得閒

爆碟直播樓

我都試過 要換乜有乜

有次w1嘅
我企左信和1-2粒鐘得一個人中黃旼炫

通行證

大家講得咁開心
考慮下聽日去唔去爆碟先

又話做慣尷野

我都好想摸專

死啦 毒撚唔敢去買碟

呢個好笑

唔洗驚 大家係呢個po陪你抽

真係講批次問題

一齊去 快

就咁買我就唔驚 仲要即場同啲小妹妹換 我就好驚

一齊啦

gogogogogo

同我換 我去緊

我舊年返工斯文look落去 同成班妹企埋一齊 好odd

你哋兩個男飯一齊去啦！！！！

你換牙潔比我就ok

但係我pick牙潔同曜漢

光之少女已轉會犯罪之星 自此與滅罪之星冇關

但係點相認

不安我未試過俾女女嘴

？？？？明明我先係受害者

咁就等吓啦

我係絲

可能見到係男飯就認到

下

我諗冇乜男人去

都係嘅

一上電梯

我都係絲呀好不安

出黎啦你 快

要比大家見到我條毒撚

舉高隻碟 做手勢 我見到會叫你

好尷喎

唔一定要相認嘅

你唔係打算跟住做下嘛

做都做x1加騰鷹手勢啦

fly high🤙🏽🤙🏽🤙🏽

緊係唔會！ 尷到咁

咁我想睇抽乜順手換咗佢

突破盲腸

屌加騰鷹

但係要換卡 好難唔相認

祝你抽中曜潔 咁就唔洗相認

6點前

我就到信和啦

話唔定你地未相認已經有妹妹仔gup到同你換咗呢

係

上幾個po佢地講嫁唔關我事

相認好尷尬會自爆喎

我去緊

係我講嘅我都係睇到人講
係我衰

快啲買完快啲走

我聽到有妹妹話依家個情況同當年黃敏炫一樣

係咪會相見

我嘅滅罪之友

我竟然追漏po miss咗

我個連登ac講左好多廢話 唔想俾人知

以前吻完好難抽？
我見到ig啲人好多出車車

好期待大家抽咩

快啲買

買完快啲離開現場先開
冇咁毒！

滅罪友你都去？

我喺豬媽度買咗等佢送黎呀

我都買咗 但驚太遲換唔到

我好似冇試過現場換
次次拎完返屋企先敢拆 跟住ig換

我本身車張小卡係金魚 但係換咗宋 再換返車

不過ig換都有好處
我識人用00換hmh

我會即場拆 但未試過係開賣就去買

好心急
我諗住個個都買咗咁多隻到時實有人可以換到

咁快手？

你係咪想要曬11個members

你已經同人換緊？

下 咁快就換咗幾轉 咁勁嘅

好快手

啱啱開賣個排係真係最易換卡 不過我以前都係跟代購訂都要等

我都係

我以前跟站 今次第一次體驗

係 我其實冇乜所謂 又唔中pick

快手到

@姜東昊

等埋啦屌你

Ig好多人換呀 你宇有得換潔

現場3名男飯！

熙！！

我會認到你哋驚自爆

姜姜實想要你呢set
好正呀車車
呢批似真係多車車

等埋先 我黎緊啦

omg車熙碩 呢set我可以

咁仆街了

碩呀

好多姐姐都話我太好人 咁快換曬出去 有冇好心人到時候換曜同潔比我呀

要換點都換到嘅 呢期好易換！

你走咗啦？

等埋我啦

未呀

姐姐？

放心就算換唔到都可以等我同你換

已買1黑1白
想問ar 要用咩app睇

因為我好細個

咁換咗邊個

換完啦？如果換唔到試下放上ig試下

推
我都想知

好似叫moing

可以開個ig黎專放卡

大家等我豬媽到咗再換

好

支持

書籤中晒潔潔

咁正

咪金魚》喊〉車

我呢啲阿姨去咪好突出

正呀

聽講張ar張淨係可以掃一次 第二次就唔識郁
大家抽到杓留返比我掃

其他嘢唔諗住換？

你地到未呀

咁辣殺⋯⋯

餅餅呢場fm塊面真係好腫

我想換呀 未問 不過現場好多都要潔

下！！！！咁孤寒

真係唔得就開個ig專放同換啦我都係咁

點解唔可以無限郁

都係聽講 未fc

我都有啊 真係開可以互fol

？？真心咩 想睇多次點算

唔係呀 我見到wb啲人可以狂掃㗎喎

但係真人好瘦
我睇返飯拍發現佢腫腫地都r爆頭

如有韓please留

我都可以

自己錄低先？

細細聲講我都有

網上都好多錄咗嘅 但咁搞swing好垃圾

依家換唔到 唔開心了

其實我都有

唔怕啦！來日方長！上ig慢慢換啦

咦咁我到時都改個ig用黎放野先
而家淨係用黎貼毒野

係呀 佢會問你要咩色

我冇追po我最純潔

係咪得sky有貨？我平時買開隔離/樓下 平啲

你到咗可唔可以講聲 我想買多隻黑色

好 唔該

唔緊要啦 ig換到嘅應該仲有大把人未有碟例如我

我都有

我通常每間都買啲 廢事佢撞哂卡

分散投資

你係邊？

原來個個都有

我就到 你地走哂未

好似現場冇乜人要熙

我等埋姜巴嚟就走！

下！！！！

wtf⋯⋯

下唔好啦

我都覺 車車都係

想相認你！

姜巴有排喎

快d 快

屌

抽到咩

中邊個！

我冇中車 但都唔中本命

你陣間返黎揾佢
好想見姜姜呀！

都係………我朋友話要試第二個色，真係唔好意思話走

點解仲未有人中喊

姜巴真係到??

我走左啦

邊個？？？

姜巴六半先到到

你到咗啦？

ig都有幾個

我期待姜巴係咪好撚大隻

我覺得會再遲啲仲試緊暢

漢碩南小尚潔

漢同潔！

仲有1個站

有冇韓哥

唔好意思啊…我係女人唔合你口味

Wowowowowow

尚

冇呀 韓哥好似現場都好少

換到嘅換到嘅 你會等到牙性㗎！

我
黑色
書籤中潔 卡中東杓 立牌中牙性
白色
書籤牙潔 卡中南小朋友 立牌都係南小朋友

白 書 你要唔要金魚？

勁想要尚
好想join你地換卡但我星期五先去買

漢碩應該幾易換韓哥

我白立牌碩 其他兩樣漢漢
黑立尚 書籤潔 卡南小

正喎其實個個都正

終於見到有人中東杓

碩同尚

我愚樂台犯罪之星色情晒佢地11個

好勁！

白色你漢漢換唔換

嘩漢碩又係易換喎

應該自留

你咩

無人中曹？我開始驚了

白版差啲齊漢set

我係書金魚 卡 係車車

唔知我會中邊個好心急。。。。。。。嗚我分分鐘六半都未到啊！！！！！！！！！！！！

可能啲曹喺曬後面呢

如果到時見到你 同你換熙

你有冇咩想要

你地買左咩ver

唔係！ 書係熙 卡係車 立牌係金魚

白

各1

我想要曜同潔

希望啦

碩換？車難亂韓哥

我買一隻炸 要等Gmarket

好！！！！！！！！！！！！！

唔係呀 我啱啱打錯 書係姜

等你哋到我就換卡

唔好走住

到

係呀

睇到我好緊張
大型相認現場

Hi

冇人同我換

我都覺表示無份

好癲即興都相認到

啱啱Twitter po咗周邊線上販賣公告 但又del咗

係咪因爲冇乜人拆到性
我碌ig都少

我都係隔住個mon睇佢地相認好好笑

你係邊呀

又黎要柒幾多次

唔知點解睇到好心急

韓哥碩碩祝大家換到卡啊

門口

好想佢地快啲見到對方

啱啱有個男飯話想要喊 不過今次啲小卡唔靚 佢話合埋對眼換

但係換到嘅 唔洗失望

咩色衫！

點認你！

有冇介紹佢上嚟同我圍爐

冇 我唔敢講嘢

你哋見到有人韓哥同我講

買緊

好似真係見唔到有人中

跪求

我都唔覺

你係咪黃色衫

Del咗？我啱啱仲睇緊

你地喺邊？

我都見到

晶晶都相認

shitshit又去

晶晶都出沒！

全po都相認曬咁濟

下半身配牛仔褲？ 邊層咖你地？

隔住mon都覺刺激

你都去？！
早知唔走住

邊個手捉問我開未

快啲拆

你係邊！

認鏈

好想去現場見證下

嘩好新鮮

早知頭先唔返屋企住
不過都係費事自爆

我係三哥食完

韓哥留埋我 偉仔巴！

嘩！！！！

你咩色衫 好多人係門口㗎

咁近

我今日好樣衰 唔好見住

係囉呢啲毒毒野都係唔好相認

開開開！

好緊張啊痴線 明明我未拎到碟

如果係我都應該唔敢同大家相認 好老尷

想見晶晶

其實我都係

係囉大家好勇

晶腎都想見

我想見晶絲

你地喺邊買？

Fm有緣再見

一定好正

佢地skymusic？

係囉有機會港場先同大家相認

得我係真毒毒

唔是

騷擾絲打？

有人雙熙 @姜巴

揾日打扮得靚靚地出黎見

非

我都想見pippip你

笑死
追緊po忍唔住回咗先

我見到絲打了 相認了

你都去

我金鐘

我金鐘毒撚有咩好見

哇同唔小心絲成功相認？

真咖？

知欠東昊

葡萄！熙熙好清新好靚

我就到！

演唱會先算啦

我都買左

行開左

唔準笑！

上連登相認

唔小心絲測試吓邕尼巴適唔適合滅罪會

其實好想同波波你相認

好葡萄

why

我都係金鐘m記樣

好奇你真人會係咩樣

我覺得你會好似賑p一樣靚到天使咁

到時全個po都係
：我係東大堂你地係邊
：我係Starbucks 咁

南小集氣

集氣集氣

有冇巴絲想要南小 卡/牌

祝大家爆到自己op

@@晶晶

@晶晶

咁你一定似曜b一樣咁得意

集氣！

白ver喎

@晶絲

曜b唔得意曜b mk

晶晶中咩

哇！！！

到時靠粒檬就認到我

相認大會

我覺得你已經開始癲癲地，為左中本命小卡

有冇人聽日先爆

有冇人要熙 1set

有無人同我換

@姜巴

得你成日話佢mk之嘛
明明佢得意到想攬

上面有人有南小！

#651

佢都唔係開始咁簡單
顛咗好耐

唔俾攬我嘅

正喎一set

聽日都唔得閒

咁我攬你

為愛而生

meeeee

ok

無所謂

碩

從來唔換卡既我好想體驗下現場氣氛

好似好好玩咁

你咁早收工嘅咩？

門口好多人

實換到啦咁！

你留到幾點 因為我走左去食野

我平日只係會同fd換 無就算

我上堂到21:45

法國小卡呢啲野對我嚟講好輕鬆
中邊個都開心

響邊食

你9點9上堂?

係望落好興奮好刺激

我搵你？ 丫我小卡係尚
書簽係碩至啱

我今日休息

你次次佛系儲？

我都係 想體驗下相認現場

btw點解唔見大家講AR photocard嘅信和碟冇？？

唔見喎

小卡應該就係？好似同一張黎？

張卡就嚟嚟

我7點會返去信和

張小卡就係

我係因為買落都好少會睇第二次，無論係小卡定PB

你地要唔要試下掃一次個傳言真定假

休息黎買專

啱呀！！！同nana絲好夾

點解我睇代購佢話係2張唔同嘅卡嚟

中咗熙

恭喜！！

恭喜！！！

我喺廣華附近上堂

快啲掃嚟睇！！ 尚個個好似好正！！

正

買專好重要架

我要學吓佛系
以前碗真係好肉緊要齊晒
明明之後真係唔會睇

中到本命

啊真係好想要尚
不過我碟都未買

恭喜

果然係幸運女神

真命天子

掃咩？

我都好想要

你幾點會離開信和?

AR photocard

我都想要 但係就嚟窮到嘔

我家下 定我keep住先有機會再換

換到就依家換啦

keep住先啦咁

喊b白ver小卡得意到喊

唔識掃

唔明
知欠東昊

唔係ios

純綷好奇想見下大家既樣

Dl app 個app叫moing

其實我都唔識淨係知有得掃
諗住拎到實物先研究

係囉 文字間感受到你哋相認果種興奮

你地冇人中南小?

上網見到覺得好正

我都係咁覺得

南小個個係不斷畫心心 勁q

AppStore見唔到嘅

我

有無人想要碩書簽同嗰個完砌嗰個

但我無勝同你換

你係邊個

想要

尚小卡另外兩樣係碩

@2.5年後見絲 你拆左未？

cani cani have it

白？黑？

多謝現場手捉

我買左白咋暫時

咁快齊set!!!!

嘩！一set潔

恭喜你呀

背景唔通就係

牙K

嘩牙潔好靚

現場好墟冚

個po都推得幾快
想自薦開下個po

好想john 大家

巧牙debtdebt✊❤

痴線咁快齊set

想見你但我怕醜走先

其實想知點解係debt debt

gchi pippip

起下漢奸底就知

又想推post？

唔好問！！！！

叫佢親身同新人解釋

<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

善用起底功能

唔好起！！！！！

唔好推！！！！！

唔好解釋！！！！！！

你覺得好好笑？

唔知有冇人認到我呢個男巴

其實幾好笑

clc被黑最慘的一次

頂大漢皇帝（漢獻帝）而家有成19個正評
之前邊個巴絲話推到20

牙姜開live有美談同明勛！

即刻20咗

我正皮埋啦 20啦

好野

你地唔係相認咗啦咩

點樣

有彬絲！

冇認到 走咗

有邊幾個相認咗

絕交啦我哋

果然係推Po神器

20個正皮啦

姜巴好QQ

後記黎啦

好提子呀有姜巴見

我都想見姜巴

nako

No LA BBG

姜巴不如開fm比一眾巴絲見下

Gchi

你走咗啦？ 轉個頭唔見咗你

姜巴係咪已走?

姜巴呢

已潛?

佢走咗啦

邊撚個係你bbg

好多喊 好羨慕

邕尼巴好勁製造咗大型相認現場

係因為我已經買咗我又少少怕尷尬

係咪戴眼鏡？

仲有冇巴絲係信和

乖啦

佢好快就走左

哎呀 好想見到大家

你又G係佢

其實我等緊你黎換走哂d熙 點知你中哂

我係附近！但上緊堂

係咪好靚果個係ong巴

唔識你躝啦

好靜

你都換到潔set啦

無人敢認靚仔嘛 你形容下？

但如果我係中潔潔B B我都唔會換因為我都打算儲潔潔

佢想打好靜

連性水巴都感染shit毒

一相認完個po即刻靜曬

個個忙住換野

你？

呢個巴名好shy我唔敢打
我會稱呼佢做花楊巴

又想割蓆？

性水巴

我毒撚留喺屋企等Gma

都係但我會諗起花陽
好！花楊巴都感染shit毒

咪扮啦掉

叫佢偉仔巴算

Metoo

Methree

花陽
btw我鍾意真姬

可能中晒喊b樓都唔洗落

我一直以為係水性楊花 sorry

我鍾意東條希！！！！

我好想見亨俊B

佢倒轉嚟寫嘛！

嘩第一次認同你講嘢
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼

點解可以去得咁快

我見你地上面又講動漫名以為角色名係咁

1999.07.17

因為佢地去信和爆碟相認

呢到啲人個個都係痴線口水佬嚟

好驚抽唔到我亨

嘩第一次覺得你好波

屌 尚尚 漢漢 碩碩 韓 南小 杓

我都想
睇下係咪真係似果個黑人gif

你都係？

反而而家暫時好少人中到曹性

無事嘅！！！！！！！！我幫你集氣！

你估

我都等緊啲碟到再算

我覺得你唔似

我真心好欣賞畫畫叻嘅人

謝謝你

你抽到？

米扮

想搵人換

細細聲講 我覺得佢似

抽到一隻韓

心理年齡80歲

係 仲有兩潔一嘈

我好心急唔等得，而家我想我嘅2set嘅白色ver唔好都中熙熙，因為無人會同我換…哈哈哈哈哈哈哈哈哈

第一次見到有人中韓

閣下有咩需求

點解😭小妹咸左=,="

韓係換返嚟

放心！我今日都中1pick我相信大家可以！

我曹我咁臭手 點算

你最後買咗幾多隻

唔係 我陳述緊你抽到韓哥我未有碟啊

用咩換

唔會囉熙熙勁靚
我見到ig都好多人想換卡

屌 我齊set之後要放哂出去

你得意囉 啱唔啱聽

我地要感染吓姜姜rp！

睇你地相認好有趣 一陣慢慢追po

好靚我都覺

有冇人要同我相認拆碟

我！！！！

想見

亨俊巴直播拆碟

開定先

我好想見你

唔小心插咗樓